［新手］FIFA19 UT 難度一問

上左D8之後，個難度就只可以揀世界級以上，係唔係正常咖？ 我覺得自己仲係好廢，輸到無心機